當奴侵必輸

比我燈下

蕭生睇好特朗普喎

所以咪輸囉

正路 多數總統都做到2屆

比佢咁燈一燈就難講了